【賣旗注意！】民建聯衛星組織 周六賣旗

轉載至立場新聞

多個由民建聯成員領導的社團、組織將會賣旗籌款，其中由民建聯成員領導的「香港婦聯有限公司」率先於本周六（6月3日）在新界區賣旗。

婦聯主席葉順興是民建聯成員兼全國政協委員。副主席李桂珍是民建聯離島區區議員（長洲北），另外多名副主席曾是民建聯委任區議員，或代表民建聯出戰區議會選舉，該會榮譽贊助人是特首梁振英太太唐青儀及中聯辦副主任殷曉靜。婦聯今年初舉辦「慈善行」活動，多名民建聯立法會包括梁志祥、陳克勤、蔣麗芸以及民建聯副主席陳勇出席撐場。

至於6月17日（周六）在新界區賣旗的「長洲婦女會」，同樣與民建聯關係密切，榮譽顧問包括多名民建聯元老和現任立法會議員，如譚耀宗、張學明、梁志祥、陳恆鑌、何俊賢；法律顧問包括民建聯議員周浩鼎。現任長洲婦女會理事長正是民建聯區議員兼婦聯副主席李桂珍。

早於70年代創立的親中地區組織觀塘民聯會於7月27日（三）九龍區賣旗，民聯會由民建聯立法會議員陳鑑林及觀塘區議會陳振彬擔任會長，至少九名民建聯觀塘區議員是民聯會成員。

審計署早前揭發區議會一些撥款項目，涉嫌有區議員「自己批自己」，其中一個個案涉及觀塘民聯會，有16在席觀塘區議員審議民聯會撥款時，雖有申報是民聯會成員，但沒有避席，包括民建聯立法會議員柯創盛，他是民聯會理事。

天水團居民服務協會基金會將於8月5日（六）在新界區賣旗，該會董事會主席正是民建聯立法會議員梁志祥。天水圍居民服務協會由梁志祥發起，協會與民建聯蔣麗芸、元朗區議員曾樹和及元朗「丁屋大王」王光榮之子王威信，在區內開辦三間服務中心做地區工作。

2013年特首梁振英落區，到天水圍出席論壇，事後爆出「黑色梁粉」打人衝突事件，當日的論壇天水圍居民服務協會也有份撐場。

而家乜旗都唔買

yes, 我估98%假野

唔關民唔民建聯事
乜柒都唔買

push

麻煩各位SHARE去各大FB群組

屌 今朝自己開完唔記得推

推到聽朝

5年無買過旗

居然仲有人買旗。
果幾銀野用來篤魚蛋仲好

十幾年無買

推

今早要人手頂置

pish